有無人覺得巴塞個denis suarez喺可造之材？

華dee唔肯用

roberto尋晚都冇正選，ag直頭冇得踢

Roberto岩岩唔出正路 但ag我估華dee喺比佢休息 之後西甲會繼續出